一齊入嚟欣賞下’同路人’對九龍灣連儂牆事件嘅反應

我真係笑撚死
睇到呢啲留言就知點解香港乜都爭取唔到啦

明明成班花生友
唔知點解有人覺得係民意